點解無晒人討論機場？！

無辦法拆喇咩？

若果夠人多，佢地邊個位做checking，我地排住隊check，塞左都唔想咁應該唔關禁制令事

之前有人提過818完左入機場，work唔work

612

721

811

push

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

今日入唔到，本來出示記者證都得嘅，但今日始終唔係由我做所以唔想亂用身份。

但其他各巴打日後想入機場有咩策略。

唔係一定要入到去機場入面，夠多人我地就算入唔到，旅客都入唔到

只可以係外圍
入唔到去
非禁區d 銀行,零售最影響
D 租就收公眾開放既租金, 但其實同禁區無分別

818都未搞

咁咪當佢加大左禁區，我地再外圍塞會唔會ok?

一般旅客唔係去衝同示威，唔係去塞出入口，唔係塞閘口，唔係去衝突，只係一個旅程，旅行公幹最麻煩係唔記得帶證件被打回頭；
大家都只係旅客拖箱去，排隊乘車去，有秩序排隊等入客運大樓，入唔到或者決定取消行程，就排隊等車走，總之不是去示威抗議，只係一個經過機場嘅行程。

只要人多就贏

手足想贏呢場運動幫手出多D 817 818入機場行動POST